\begin{titlepage}

%---------------------------------------------------------------------------
%   PAGINA DE TITULO
%---------------------------------------------------------------------------
\newgeometry{left=20mm,right=25mm,top=2cm,bottom=2cm}
	\sffamily
	\centering
	\begin{flushright}
		\includegraphics[height=2.5 cm]{img/idr.pdf}\\
		\vspace{8mm}
		\includegraphics[width=2 cm]{./img/muse.pdf}\\
		\vspace{2mm}
		{\small
		Inst. Univ. de Microgravedad Ignacio da Riva\\	
		Plaza Cardenal Cisneros, 3\\	
		28040, Madrid\\
		España}
	\end{flushright}
	

	
	\vspace{4cm}
	\begin{flushleft}
	{\huge\bfseries \textcolor{gray}{\tipodoc}}\\
	\vspace{10mm}
	{\huge\bfseries \titulo}
	\end{flushleft}

	
	\vspace{1cm}
	


\vspace{4cm}

\vfill
\begin{table}[H]
\begin{small}
	\begin{tabular}{ll}
	\textbf{\textsf{Preparado por}} \quad & \textsf{{\autor}} \\
	\textbf{\textsf{Dirigido por}} \quad & \textsf{{\tutor}} \\
	\textbf{\textsf{Referencia}} \quad & \textsf{{\referencia}} \\
	\textbf{\textsf{Edición}} \quad & \textsf{{\edicion}} \\
	\textbf{\textsf{Revisión}} \quad & \textsf{{\revision}}\\
	\textbf{\textsf{Fecha de edición}} \quad & \textsf{{\fecha}}\\
	\end{tabular}
\end{small}
\end{table}
\begin{flushright}
	\textcolor{gray}{Máster Universitario en Sistemas Espaciales} \\
	\textcolor{gray}{Instituto de Microgravedad Ignacio da Riva}
\end{flushright}
\newpage

\clearpage
\end{titlepage}